[召集所有貓奴］我朋友領養左隻貓 想改名

我朋友隻貓 係女仔嚟 有咩特別又霸氣嘅名可以改？

力架

虎源太

近南妹

買就買啦 領養

潑虎

白虎

狗強

雪兒

擦膠仔

見後面個野咁似尿兜

就叫公廁啦

「領養」

妹豬

雪菜肉絲

女惡霸

欣宜

毛毛

臭貓西西

桃谷

臭雞

旺財

李白

拉西

臭西貓

哲也2號